歐洲第三門將都要65M 咁第一第二要幾錢?

歐洲第一拿華斯
歐洲第二卡利奧斯

【躝啦屌摩】車士打 對 利物浦 討論區 三

巴西出局嗰陣個個都話Alisson唔值

卡利奧斯無價
米勞列1億

邊個假利呀

佢冇講錯架喎
但全世界都知利要買龍門
炒價都要硬食啦

歐聯對利兩回合失7球，踢羅馬又無咩重大成就，世界盃表現亦都無令人驚艷，咁就已經破天價

咁既邏輯好多球都唔駛買人
買就一定食炒價

屌佢老味平時就獌聯明叔
人地迷明叔就利記大使